葵涌友 尋找失物 運動手錶一隻

純粹想碰碰運氣
今日下午係葵涌運動場唔見左隻Fitbit 運動錶
希望大家幫忙留意🙏
翻左去運動場已經揾唔翻 問左office 都唔見
薄酬

早幾年買左隻
出街甩撚左都唔知

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題